多謝大家，流馬尿了

但係遠遠未夠呀，大家快啲去poly呀
去附近區開花cover 做和理非都女好有用
有乜嘢問poly人，幫到好多嘢

出返黎就好了